今日聽到啲野，再次證明毒撚最忌有自信

咁今日就同上個sem其中一科嘅groupmate傾計啦，計埋我就有2男2女，咁就講到上個sem初初分組果時。咁另外2個女仔同1個男仔就本身識嘅一齊坐，而我本身就毒撚就自己一個坐，我唔算好邊緣果啲，戴眼鏡小小毒啦。咁跟住分組我就走過去問佢地可唔可以一組，跟住就一組到依家仲fd緊，期間有一齊唱k食飯。咁本身我都覺得好難得，因為通常groupmate一個sem之後就會變hibye friend.
然後一個女仔講到:其實果時見到你，你嘅第一印象好奇怪，其實唔係好想同你一組，但又唔好意思拒絕你。而另外一個女仔都話係架其實。
之後我頹左，即使果兩個女仔話講笑炸唔好咁down我都好頹，因為作為毒撚嘅我好難得勇敢去主動問人，仲要係女仔可唔可以一組，即使佢地可能係講笑，我覺得自己係咪過份自信，係咪自己太毒令人咁諗，心裡面有條剌。咁我之後仲應唔應該主動問女仔野，會唔會第一印象太差令人覺得難受，唔好意思拒絕我唔理我先同我講野。如果係咁，不如我自己收皮。
我覺得自己係0，毒撚真係最忌有自信。
Sorry for 1999

too long didn't read

睇尾2果句就夠

Don't be sad bro

咁果兩個女仔可能同你熟左先咁講姐
佢地平時對你點？好差？
再唔係執下個樣 唔洗好型 順眼同乾淨最緊要

唔差，真係fd左，可能真係講笑，但個心點都un住un住
樣冇得執，冇乜野，正正常常戴眼鏡，係冇gel頭同唔講野自己一個果時個樣西左啲

屌最憎人特登入黎講句too long didn't read 覺得太長煩唔想讀又留言？留言唔煩？
Btw樓主唔洗灰嘅 你諗下 佢地話一開始係咁姐 後尾都熟到 就證明你份人相處得落啦 唔洗咁頹！最起碼都肯照同你玩啊！（兩個女仔都係女神定咩 點會好意思咁講 好似把自己看到好高咁）

唔係女神黎，好挽得，平時都挽到好埋，可能佢地真係講笑，但對我日後嘅自信同勇氣可能會大減

挽你老母

睇睇下醒起自己今次開sem又要r groupmate

對唔住。。。你挽我老母啦，我真係改極都改唔到依個字，但我一直都淨係上高登連登，冇上其他討論區

求功略

佢地而家會咁樣講返出黎，相信都同你既關係熟到咁上下先會講 點都會誇張化左少少當時既感受同情境既 同上你又話佢係玩得既女仔

完左project大可以選擇唔繼續聯繫，無論做project定做fd都係。但結果佢地選擇左keep，咁咪正正證明左你既內在>>外在囉咁都唔明 更重要既係佢地發現到而仲同你做fd啊 珍惜啦

Btw 挽你老母

自信太高，sor，再降多啲

多謝你開解
btw挽我老母，改極都改唔到

乜撚野改極都改唔到 屌你老母臭閪

On9,點會改唔到

字都唔識打死撚左佢啦垃圾

即係我比人屌完之後我會改番打玩，但隔一排冇打再打番個玩字，又會變左挽

快架喇快架喇

有咩出奇? 換著係任何人都會啦

本身已有識既fd 小圈子 , 無端端一個唔識既人要join埋入黎有條刺咁

你話你係金城武 / 靚女既話就無任歡迎者

我自己覺得係因為認為同你fd咗所以先咁同你講
比啲自信
再者，期間你地有keep聯絡姐係唔係特別避忌你

毒撚就係成日過份解讀/記住記住/避忌/放負/叫春/小事放大

硬係over react

挽你老母

唔洗咁介意既
呢d算小事黎
出到黎做野d人可以第一次見面當面笑你
而且你都話自己邊緣
人地可能一開波想3人相熟一組only
而且大學project計分
可能驚你做free rider拖累佢地
你話你邊緣 所以比到咁既印象人姐
可能當時係3個男人地都係咁諗
比返少少自信 唔洗太care人地點諗
人係為自己而活 唔係為左陌生人

咁又啱。。Your face...

啱嘅，謝巴打開解

i know that feel bro
有次同個女性朋友食飯講起另一個男人
條女講左d類似話個男人好charm既野啦
跟住我講笑咁話"佢都唔係好我好多姐(個外形) "
然後佢好認真咁話"吓佢好你好多wo"
好彩我淨係當個女仔係friend, 唔係實hurt死
利申柒頭

我承認我係太過在乎別人點諗嘅

謝巴打

i know that feel bro

明知自己樣衰仲唔好搞鳩人啦

如果當初同自己講毒撚最忌有自信 就唔會行出第一步 又點會識到呢兩條女 岩唔岩？

以上d港女對白全部有圖有聲
Btw 唔好太在意啦，你又無做錯到

其實人地唔識你本身都唔會冇啦啦一開始想同你同一組啦
你唔係自信到自己係萬人迷，一去就即刻好信任你嘛？ 人嘅防範心啫
你依家同佢地fd咪我囉 過程啫，天下所有友誼都係由唐突嘅開場白開始

又真係有聲喎衰鬼

拿講真，如果我係你我第一時間聽到都會有少少hard feeling既
但其實諗深一層，佢地會坦白證明佢地真係當你係fd，而呢番說話既目的係講緊其實你無佢地當初想像既咁差
不過執好少少自己係會好好多

第一條女話你好怪, 仲要唔想同你一組, 你就話自己正常, 所以你應該係有D野唔正常你唔知... 如果真係熟左既問埋自己有咩問題, 可以點執啦

唔開心就係時候push 下自己改變下，等自己外潮內毒。
識人容易，再比人感受你既毒撚美。
多朋友無難度。

有咩問題，我第一印象俾人都係毒毒地，咪又係溝到女，就算同條女一齊左都係毒架

毒撚，know your place

挽

見到有毒撚走埋黎做兵唔通唔收咩

巴打 先唔講你毒既程度/你認知自己毒既程度

我讀書時 有得同女仔一組 都係因為條女升到上黎 無其他熟人 先有機會

而你踏出黎呢一腳 或者對於真正普通樣/順眼 真係食菜咁食 但對於真毒撚黎講 係幾乎狗急跳牆既一步

我到依家出左黎做野 先勉強叫同任何人溝通都正常少少 但係真係條女稍為靚少少而又唔熟/唔識就會勁食螺絲

而你可以慢慢用內在去令佢地會肯同你吹水 飲飲食食 玩 其實個故事都好勵志（對真毒黎講）

至於佢地分享對你既第一印象 其實講真 有啲野 發生左 但到呢刻都改晒觀 仲無嫌棄你 仲有得唔只在於校院/功課上交流 其實你都不必拘泥

正所謂 過去的就讓它過去 曾經的畢竟只是曾經.jpg

如果以後有咩社交難題 或者你就記住曾經既呢一步

咁樣既話 就當你依家係真毒 應該好快會變返正常人

毒撚係忌有自信 岩既 但若果比一句野困住你一世 又有咩用呢

樣衰就樣衰啦講乜撚野眼鏡姐死柒頭
（因為你唔識字我覺得你無咩文化先咁講野）
原諒我咁直接

其實毒撚一個更開心

人地咪同左你玩做埋frd囉
你係要向負面個邊諗都無用
試多幾次聊下人就無野架啦

睇完頭2句已經唔想睇
樓豬有語癌

明明就係因為你無自信先搞到自己過份在意人地對你嘅睇法，如果你有自信(唔係自大)，根本唔會俾佢一句真心話就打沉你

挽你老母咩

Btw就算你第一印象俾人差又點

你往後都相處得好更加重要

唔係既話一早變左hi bye fd啦

話自己有少少毒，通常姐係好撚毒

根本你就係扮毒...

你一開始係點先？摺埋一面唔彩人？

自己一個坐角落頭囉

有無幫你兩個女同學挽鞋

首先多謝咁多巴絲打咁衷心嘅說話
我會對自己自信啲+改變下自己外形+問下人一我第一印象有咩印象
第二，我會比心機改個垃圾挽字，自罰打100次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩
第三，祝各位巴絲打係日後遇好隊友，事事順利

最憎死毒撚打個挽字扮mk仔
好撚嘔心

樓主唔好咁灰啦，其實個時佢地可能只係你突然行埋黎對你有d戒心
而你個時又冇咩表情咁樣
或者佢地比較怕生
唔好將年事一次過歸納去呢個總結度，既然你同佢地都熟大可以開玩笑咁再拎番出黎回帶，順便問埋佢地有咩可以改善之類
而且因爲你當時有勇氣而家先多左幾個一齊玩既朋友啊
佢地亦都冇拒絕你係咪先
其實我覺得冇自信先令到你變毒，要比d勇氣行出去同人接觸個人先會慢慢變架嘛

發覺女仔打擊人自信係social norm無問題咁 但掉番轉男當面話女 就變左人渣 仆街 賤格咁

可能係mk黎，未見過毒撚打玩做挽
屌你老母

錯啦，話小毒多數Mk

咁咁咁咁咁撚夠未 連上高登打文都打到1999咁
想像到你真人有幾毒
睇埋你講d野仲on9
d人都同你玩緊啦，講返對你first impression都灰
灰乜撚姐
你呢d唔係叫有自信
係小器加中二病覺得自己好慘
做你朋友真係辛苦

讀到大學仲咁撚on9

依家熟左咪得囉…
你話一開始就俾人拒絕就話啫………
d毒到俾人一開始就拒絕都未出聲你就係度叫春

挽乜撚呀
又5p仔扮毒撚？

請著重現在及將來,過去人地睇你外在,而家佢地睇你入在
咁唔係重好咩

咁就 咁就 咁就 咁就

咪就係，唔毒就同friend呷啦，點會要上黎講

毒撚就應該收收埋埋自己係屋企打飛機
出嚟只會受到打擊
試問自己有無樣?有無錢？
無？返印度食蕉啦朋友

First impression差即係做friend okay
進一步關係就

挽你老母 原來係偽毒mk

睇開啲啦 唔keep住自信 下次可能連groupmate都冇 （btw 挽你老母）

識多左人其實都無咩特別感覺
總有人睇外表覺得你點點點
有人唔鐘意mk 有人唔鐘意毒撚
所以做番自己最舒服方式做人就得
無可能就晒全部人